當新一代人多數都有案底，咁案底係咪已經再無影響力？

當新一代人多數都有案底，咁案底係咪已經再無影響力？

人權法有項都係有關爭取人權既案底唔會影響visa
其實係講緊香港既司法制度唔再可信

其實冇咩影響除左移民同做好專業既工

係上一代先咁介意有䅁底

有暴動案底係光榮，我做老板優先請呢d人

都要等d黃既個年齡層 上位先

我係老闆，一定優先請手足

睇下係咩案底，犯咩案，不過上市公司主席，紀律部隊果D 一定唔得，移民會有影響，不過而家有人權法

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

移民可以睇人權法搞成點
上市公司主席我諗大部份手足本身都冇機會做
紀律部隊狗也𣎴屌

睇下英皇，邊個係主席？
鄧小平亦都冇做過國家主席！
點解咁多人破產生活仲好過你？
真正有能力既人，根本唔會在乎
擔心呢d 野既人，多數係冇能力去到呢d 位置既人

你係有道理
不過好提唔提走去提鄧小平
都係要講句

屌你老母 拎支共嚟同手足相提並論

Onq： 有案底會令年青人既生命更加精彩

歷史上所有忠臣賢仕，有邊個唔係得罪過朝庭

何況今時今日，如果你份CV 寫你當過差，保證你重過殺過人。有案底都可移民，當過差除咗大灣區，你仲去得邊

普通公務員都唔駛諗

最後要特赦呢批年青人，否則政府少左D 敢作敢為既人才，剩底D 擦鞋仔

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唔請有案底既大多數=唔夠人
藍屍都煱住要請手足